屌你老母hkbn

又黎斷

唉on撚鳩，睇片又幾打機又斷，食撚屎啦仆街

屌 打打下機 死剩四個人 佢老闆 我斷線

我冇事喎
我都係用HKBN

好快有事